唔知繼唔繼續同男朋友行落去

同男朋友拍左四個月拖
中間分過手一次
之前我冇拍過拖，唔知咩係中意人
因為對佢有少少好感，而聽好多人講係會試試下變得愈黎愈中意，所以同左佢一齊
因為佢係外地工作，我地大約會一星期見一次
之前分手係因為我覺得我對佢嘅好感冇升過，加上我唔太投入段感情
依加再諗，平時因為佢工作忙，所以大家冇時間相處，所以我同佢嘅感情都係冇升溫
可能係之前單身太耐，慣左單身，真心好難投入，依加其實同單身冇分別
所以唔知係咪要再拍落去

自己最清楚自己想點

篇文我已經見到答案啦喎

佢追你？

i know that feel如果真係感受唔到熱戀嘅感覺就分啦

睇嚟你都唔係鍾意佢就唔好拖啦

係呀

係感受到佢對我好好，但之間似朋友咁

之前就係咁諗咪分左手，之後又係唔捨得之後一齊返

世事最慘莫過於情侶嘅關係好似朋友

我都知自己想分手，但總會俾自己好多藉口

女人天生講feel 無真係好難行

屌 同我ex女友一鳩樣 你無feel就快d分啦 累左個男仔

你唔捨得可能係因為你習慣咗佢係身邊姐

分分鐘佢係外地有另一條女 你都唔知
你地先四個月 正常係熱戀期 ,
但你地已經無時間相處 無維繫過
證明係兩個世界既人
無謂浪費時間同青春

分手啦

啱啱開始嘅時候，一個星期見四次，拍左兩個星期之後就變成一個星期見一次
平時搵佢多數好耐先應機
咩熱情都熄晒

似乎佢都唔太想繼續

一星期見一次係因為佢去左外地做野
好耐應機係佢做野好忙
我理解佢，但真係冇咩熱情

唔鐘意就放手啦
唔好勉強

呵呵

一星期先見一次應該會乾柴烈火大戰三百回合，唔通佢滿足唔到你？